i18nData = {
  "masthead": {
    "DEMO": "演示版",
    "FAQ": "常见问题",
    "TOKEN SALE": "代币销售",
    "TEAM": "团队",
    "BLOG": "博客",
    "PRESENTATION": "演示",
    "WHITEPAPER": "白皮书",
    "RETIREMENT PLANS": "退休计划",
    "SMART CONTRACT POWERED": "由智能合约驱动的",
    "Achieve your retirement": "Auctus 的自动投资服务通过优化型债券、股票和加密货币投资组合助您更快实现自己的退休目标。",
    "FREQUENTLY ASKED QUESTIONS": "常见问题",
    "Relevant considerations about the project": "有关项目的相关考虑",
    "AUCTUS CREW": "AUCTUS 团队成员"
  },
  "video": {
    "AUCTUS OVERVIEW": "AUCTUS 概述"
  },
  "countdown": {
    "AUCTUS TOKEN SALE": "AUCTUS 代币销售",
    "DATE WILL BE ANNOUNCED SOON": "日期即将公布",
    "JOIN CONVERSATION ON ROCKET CHAT": "加入 ROCKET.CHAT 聊天",
    "READ ABOUT AUCTUS TOKEN SALE": "了解关于 AUCTUS 代币销售的详情",
    "JOIN THE WHITELIST": "加入白名单",
    "TOKEN SALE WEBSITE": "代币销售网站"
  },
  "smartcontract": {
    "SMART CONTRACT POWERED FEE STRUCTURE": "由智能合约驱动的费用结构",
    "We use smart contracts to provide": "我们利用智能合同建立成果导向型低费率透明结构。AUC 代币会处于无需信任托管下，只有在机器人顾问准确预测市场时才可以付费。",
    "BLOCKCHAIN ROBO-ADVISOR AND INVESTMENT TRACKING RECORD": "区块链机器人顾问和投资追踪记录",
    "Auctus will use blockchain to provide": "Auctus 将使用区块链永久记录所有被提出的投资组合分配以及机器人顾问的市场预测。因此，您可以将预期回报与实际回报进行比较，或者将我们与竞争对手进行对比，以此衡量机器人顾问的表现。"
  },
  "retirement": {
    "RETIREMENT PLAN": "退休计划",
    "WE HELP YOU ACHIEVE YOUR RETIREMENT": "我们帮助您通过精心挑选的投资组合更快地实现自己的退休目标",
    "SET YOUR RETIREMENT GOALS": {
      "meta-title": "设定您的退休目标",
      "meta-content": "根据您的具体情况提供调整后的风险与回报建议"
    },
    "PICK THE INVESTMENTS YOU WANT": {
      "meta-title": "选择您期待的投资",
      "meta-content": "选择股票、债券和加密货币，或者挑选由金融专家精选的十几种模板投资组合。"
    },
    "GET AN OPTIMIZED PORTFOLIO": {
      "meta-title": "获得优化型投资组合",
      "meta-content": "我们建立了优化型投资组合，帮助您在提高回报的同时降低风险。"
    },
    "RELAX AND ENJOY YOUR LIFE": {
      "meta-title": "轻松享受生活",
      "meta-content": "我们会保持您的目标分配，从而在必要时自动重新平衡您的投资组合。"
    },
    "TRY OUR DEMO": {
      "meta-title": "试用我们的演示版",
      "meta-content": "在模拟环境中体验 Auctus 平台的优势。"
    }
  },
  "monetization": {
    "MARKETPLACE": "市场",
    "FINANCIAL EXPERTS": "金融专家",
    "Financial advisors can earn AUC": "金融顾问可以通过提供专门的新闻稿、组合建议、实时聊天或电话支持来获取 AUC 代币收入。",
    "Customers can access on-demand human advice": "客户可以利用 AUC 代币通过应用程序內建的聊天或电话功能来按需进行人工咨询。",
    "Where the nature of the service involves portfolio": "如果服务的性质涉及组合的建议和预测，则用户仅在预测准确时才付款。",
    "THIRD-PARTY ROBO-ADVISORS": "第三方机器人顾问",
    "Third-Party Robo-Advisor providers will be able": "第三方的机器人顾问提供商将能够通过提供定制化投资策略来获得 AUC 代币。",
    "Customers can access different investment strategies": "客户可以通过基于区块链的可靠追踪记录来访问不同的投资策略。",
    "The transfer of AUC tokens between the user": "用户和提供商之间的 AUC 代币转移通过使用智能合约和记录以太坊区块链上的预测绑定到结果。"
  },
  "roadmap": {
    "ROADMAP": "路线图",
    "CHECK THE PROJECT MILESTONES": "查看项目里程碑",
    "QUARTER 3": "第三季度",
    "Pre-Sale": "私募",
    "Advisory Board": "顾问团队",
    "Auctus Demo lauch": "发布 Auctus 演示版",
    "QUARTER 4": "第四季度",
    "Strategic Partnerships": "战略伙伴关系",
    "Development of Alpha Auctus Platform": "Alpha Auctus 平台开发",
    "QUARTER 1": "第一季度",
    "Initial Token Sale": "首次代币发售",
    "Partnerships with Exchanges": "与交易所的合作关系",
    "Development start of Beta Auctus Platform": "Beta Auctus 平台开发启动",
    "QUARTER 2": "第二季度",
    "Onboarding of traditional assets": "传统资产上线",
    "Office opening US Asia": "在美国和亚洲开设办事处",
    "Launch of Beta Auctus Platform": "推出 Beta Auctus 平台",
    "Start of Retirement Plans Phase": "退休计划阶段启动",
    "Launch of the Annuities Marketplace": "推出养老金市场"
  },
  "as-seen-on": {
    "AS SEEN ON": "网络报道",
    "AUCTUS ACROSS THE WEB": "关于 AUCTUS 的"
  },
  "newsletter": {
    "BE THE FIRST TO GET THE NEWS": "率先获悉新闻",
    "SUBSCRIBE TO OUR NEWSLETTER": "订阅我们的新闻通讯",
    "EMAIL": {
      "placeholder": "输入您的电子邮件",
      "aria-label": "输入您的电子邮件"
    },
    "SUBSCRIBE": "订阅"
  },
  ///////////////////////// FAQ //////////////////////////////
  "faq": {
    "FREQUENTLY ASKED QUESTIONS": "常见问题",
    "Relevant considerations about the project": "有关项目的相关考虑",
    "About Auctus": "关于 Auctus",
    "What is Auctus": "什么是 Auctus？",
    "Auctus was created with the mission": "Auctus 的使命是通过提供必要的信息来让养老金储户做出明智的决定，从而完全掌控自己的退休计划。",
    "The Auctus platform will provide": "Auctus 平台将利用以太坊的智能合约和基于区块链的可靠追踪记录，提供机器人顾问、组合优化和无需信任咨询市场服务。我们采用成果导向型费用结构，用户只用对有效的服务和建议付费。",
    "Whats the meaning behind": "“Auctus”这个名字背后的含义是什么？",
    "Auctus is latin and means growth": "Auctus 是拉丁语，意思是“增长”。我们认为，区块链和智能合约可以提升退休金市场，让退休计划能够以更快的速度增长，养老金储户才能尽快实现自己的目标。",
    "Where is Auctus based": "Auctus 的总部在哪里？",
    "Auctus administration is based in": "Auctus 的行政管理机构设在瑞士苏黎世。Auctus 最初成立于巴西贝洛奥里藏特（Belo Horizonte），其开发团队和管理层部分成员目前仍然在此办公。",
    "What problem does Auctus solve": "Auctus 能够解决什么问题？",
    "Across the globe": "放眼全球，个人和政府都面临着居民储蓄不足以满足其退休需求的现实困境。全球经济增长放缓、市场动荡、收益率屡创新低、人口老龄化问题日益加剧，这一系列综合性难题为世界各地的退休计划带来了无法摆脱的压力。",
    "Retirement savers are not in control": "退休储户无法控制他们的退休计划，也无法选择资产配置。此外，他们通常还要支付高额费用，而且费用缺乏透明度，也无法充分了解情况。区块链技术和智能合同可提高透明度和自动化程度，并允许储户利用全球平台实现自己的目标，从而获得定制化建议以及所有必要的工具。",
    "Auctus Token AUC": "AUCTUS 代币 (AUC)",
    "How the Auctus token AUC works": "Auctus 代币 (AUC) 如何运作？",
    "The fundamental role of the AUC Token": "AUC 代币的基本作用是提供一个成果导向型低费率透明结构，使人工顾问和机器人顾问的利益与储户目标相一致，同时确保透明度。",
    "Every user will need to hold a certain": "每位用户需要持有一定数量托管的 AUC 代币才能访问平台，️而市场上的所有服务，比如定制的通讯、实时聊天、警报/插件等，都需要通过 AUC 代币来提供和支付。",
    "AUC Tokens stay in a trustless escrow": "AUC 代币会处于无需信任托管下，只有在回报达到预测标准以及投资波幅不超过风险承受水平时才会产生费用支付。",
    "Token Launch and Usage of Raised Funds": "代币启动以及募集资金的使用",
    "What is the total supply of AUC tokens": "AUC 代币的总供应是多少？",
    "The total supply of AUC tokens": "AUC 代币的总供应取决于在私募和 ICO 中筹集的资金数量。51% 的代币会在私募和 ICO 期间分发。[（私募的 ETH 乘以 2500）+（ICO 中筹集的 ETH 乘以 2000）]/ 0.51\n\n由于筹款硬性总量上限是 90000 ETH，因此总供应上限将是 90000 * 2500/0.51 = 441176470.5 AUC",
    "Did Auctus had a pre-sale": "Auctus 在 ICO 之前有过私募吗？",
    "Pre-sale was held from Oct": "私募在 2017 年 10 月 3 日至 10 月 7 日举行。以下是关于我们私募的数据：",
    "ETH raised": "筹集了 958.9 ETH",
    "Soft cap of": "其中软性上限的 400 ETH 仅在 10 小时 56 分钟内筹集成功",
    "valid transactions completed": "已完成 272 笔有效交易记录",
    "distinct addresses": "254 个不同地址",
    "An average of": "平均每位参与者投资了 3.52 个 ETH",
    "Min cap surpassed by": "超过最低上限 240%",
    "When will be the public token sale": "代币什么时候开始公开发售？",
    "ICO is schedule to happen on the first quarter of 2018": "ICO 计划在 2018 年第一季度推出。",
    "Is this token sale open to US/China residents": "此次的代币发售会对美国/中国居民开放吗？",
    "Participants should check the legality": "参加者应学习当地法律，了解自己是否能合法购买 AUC 代币。",
    "What will the pre-sale proceeds be used for": "私募的资金将会有什么用途？",
    "Up to 1000 ETH raised": "在私募期间筹集的资金将会动用最多 1000 ETH 用于初始业务启动的费用、公关、营销服务以及简介视频和建模。超过 1000 个 ETH 的资金将被智能合约锁定，并归于 ICO 筹款。",
    "When should I claim AUC acquired in pre-sale": "我何时能收到在私募中投资的 AUC 代币？",
    "Pre-sale participants will be able": "一旦在 ICO 智能合约部署以后，私募阶段的参与者将能根据对应的 ICO 智能合约功能转化获得私募阶段投资的代币。私募阶段代币迁移指示将在 ICO 页面详细说明：https://auctus.org",
    "Which cryptocurrencies will be accepted": "筹款接受哪些加密货币？",
    "Only ETH will be accepted": "只接受 ETH。",
    "Will it be possible to issue more": "是否可能会在首次代币发行后再发行更多代币？",
    "All AUC tokens will be minted": "不会。所有的 AUC 代币都只会在首次发行阶段完成铸造。",
    "Will there be a lockup period for AUC tokens": "在代币发布期间售出的代币是否会有锁定期？",
    "after distribution is over": "不会。在分配结束后，所有公开发行的 AUC 代币均可立即转移和交易。",
    "What will be the initial distribution": "AUC 代币的首次分配情况如何？",
    "of AUC created will be allocated to Auctus": "20% 的 AUC 代币将分配给 Auctus 的核心团队——创始人、早期支持者和开发团队，以此保持长期一致的利益取向。",
    "of all tokens will be distributed": "51% 的 AUC 代币将在私募和 ICO 期间分发给公众参与者。",
    "of tokens will be reserved for future stakeholders": "18% 的 AUC 代币将保留给未来的利益相关者，允许未来可能发生的资本筹集，并将在首次发行后通过智能合约锁定 12 个月。",
    "of tokens are allocated for pre-sale": "9% 的代币将分配给私募合作伙伴和顾问。",
    "of tokens are allocated for bounty campaigns": "2% 的代币被分配用于赏金活动，以帮助我们宣传推广 Auctus。这些代币将与分配给公共参与者的规则相同。",
    "Will there be a lockup period for tokens allocated": "对于分配给创始团队、合作伙伴和顾问的代币是否会有锁定期？",
    "AUC tokens allocated to Auctus Core": "分配给 Auctus 核心团队的代币将有锁定期，不能立即交易。他们将有 2 年归属期和 6 个月最短生效期。这意味着这些代币每 6 个月就会有 25% 到期。分配给合作伙伴和顾问的代币将有 6 个月归属期和 3 个月最短生效期。归属期规则将通过智能合约执行。",
    "Team": "团队",
    "How can I get involved": "如何参与？",
    "You can join our Slack": "您可以加入我们的 <a class=\"faq-content-link\" href=\"https://chat.auctus.org\">Rocket Chat</a> 频道，也可以参与我们的赏金计划。"
  },
  ////////////////////// presale ////////////////////////////
  "presale-masthead": {
    "AUCTUS TOKEN SALE IS COMING": "AUCTUS 代币销售即将来临！",
    "Q1 2018": "2018 年第一季度",
    "We ll soon release more details about it": "我们即将公布更多细节，敬请期待！\n\n现阶段请务必加入我们的白名单",
    "Join The Whitelist": "加入白名单"
  },

  "resources": {
    "RESOURCES": "资源",
    "LEARN ABOUT US": "了解我们！",
    "WHITEPAPER": "白皮书",
    "Read our comprehensive": "阅读我们的 30 页完整白皮书。",
    "PRESENTATION": "演示",
    "Have a look at our user friendly presentation": "查看我们通俗易懂的演示，快速了解 Auctus 的概况。"
  },

  "token-sale-overview": {
    "TOKEN SALE OVERVIEW": "代币销售概览",
    "UNDERSTANDING THE AUCTUS TOKEN DISTRIBUTION": "了解 AUCTUS 代币的分配",
    "PRE-SALE": "私募",
    "UNTIL OCT 6TH": "至 10 月 6 日",
    "MIN CAP": "最低下限 400 ETH",
    "WHITELIST PARTICIPANT": "10 个ETH/每位白名单参与者",
    "TO BE ANNOUNCED": "将被宣布",
    "VESTING": "归属期",
    "TEAM": "团队",
    "2 YEARS VESTING WITH 6 MONTHS CLIFF": "2 年归属期和 6 个月最短生效期",
    "RESERVE FOR FUTURE STAKEHOLDERS": "保留给未来利益相关方",
    "1 YEAR IF DEEMED NECESSARY": "1 年（如果认为有必要，这些代币将被销毁）",
    "PARTNERSHIPS AND ADVISORING": "合作伙伴和顾问",
    "6 MONTHS VESTING WITH 3 MONTHS CLIFF": "6 个年归属期和 3 个月最短生效期"
  },
  /////////////////// TEAM //////////////////////////
  "advisors": {
    "AUCTUS ADVISOR BOARD": "AUCTUS 顾问团队",
    "INDUSTRY EXPERTS ADVISING AUCTUS": "AUCTUS 的行业专家顾问",
    "PENSION FINTECH ADVISOR": "养老金金融科技顾问",
    "Martijn": "Martijn van Eck 在面向全球金融科技市场的 Holland FinTech 公司担任 PensionTech 负责人，还是 Symetrics 公司的联合创始人，后者位于阿姆斯特丹，是欧洲金融科技排名前 50 位的精算和风险分析公司。不仅如此，Martijin 还在 PensionTech 担任启动培训师、导师和教练。Martijn 的创业经历及其在养老金技术方面的经验和热情将养老金和金融科技行业联系到一起，这也是推动 Auctus 更上一层楼的重要素质。",
    "PENSION LEGAL ADVISOR": "养老金法律顾问",
    "Eric": "Eric Paley 是全球律师事务所 Nixon Peabody 的合伙人以及员工福利团队的成员。该公司与 650 多位律师在美国、欧洲和亚洲的主要业务领域展开广泛合作。他将在遵守法律和实施反馈方面为我们提供帮助，并且进一步推动我们在养老金行业的发展。",
    "Adam": "Adam 是 Seyfarth Shaw 律师事务所的合伙人，该公司在美国、伦敦、上海、香港、墨尔本和悉尼与 900 多位律师展开合作。Adam 拥有丰富的工作经验，可以就合格退休计划的建立、赞助和维护过程中所出现的法律问题向组织提供建议。他曾针对 ERISA 和内部收入法规遵从性等诸多方面为很多雇主提供过咨询，还通过劳工部和国税局的审计和计划纠正项目为客户提供法务咨询。",
    "FINANCIAL ADVISOR": "财务顾问",
    "Steven": "Steen 是 UNC Charlotte 的金融学副教授，他对数学金融、衍生证券、资产定价和金融计量经济学领域都有着深入的研究。Steven 拥有克莱门森大学数学科学和应用经济学双料博士学位。他曾在诸多学术期刊上发表过文章，包括《衍生品研究回顾》(Review of Derivatives Research)、《期货市场回顾》(Review of Futures Markets)、《风险与保险期刊》(Journal of Risk and Insurance) 以及《资产管理期刊》(Journal of Asset Management)。",
  },
  "team": {
    "AUCTUS TEAM": "AUCTUS 团队",
    "MEET THE TEAM BEHIND AUCTUS": "认识 AUCTUS 的幕后功臣",
    "LEAD DEVELOPER": "首席开发人员",
    "Felipe": "Felipe 拥有超过 12 年的软件开发经验。他曾在 DTI Digital 担任业务经理和合作人达 7 年以上。七年间，他们将 DTI Digital 打造成为一个拥有 150 多名员工的全国性 IT 咨询和开发企业。加盟 DTI Digital 之前，Felipe 曾在 Accenture 担任软件开发人员，负责一个更为庞大的开发人员团队。他拥有工程理学学士学位和交互设计硕士学位。他领导 Auctus 平台的开发工作，并且负责一般性管理决策。",
    "ADVISORY AND PARTNERSHIPS": "咨询与合作",
    "Raphael": "Raphael 拥有 12 年的金融服务经验。他曾在苏黎世的瑞银投资银行、伦敦的德意志银行以及日内瓦和迪拜的努尔顾问公司成功担任了各种战略与并购职位。他于 2012 年创办了 Swissline 房地产公司，拥有 70 多个单位的投资组合。Raphael 精通五种语言。他曾在巴塞尔大学和耶鲁大学攻读经济学，并获得了欧洲工商管理学院（INSEAD）颁发的行政工商管理硕士（MBA）学位。在 Auctus，Raphael 负责国际关系和战略伙伴关系。",
    "FRONT END ENGINEER": "前端工程师",
    "Guilherme": "Guilherme 拥有10 余年的软件开发经验。他是 LG7 的联合创始人兼首席技术官。他拥有工程理学学士学位，在 DTI Digital 开启了自己的软件工程师生涯，之后还创立了 Livobooks。Guilherme 与目前在 LG7 的合作伙伴启动了另一项名为“VG Resíduos”的业务，这是一款废料管理软件，可以减少环境影响，降低被制裁的风险，最终实现成本节约。在 Auctus，他被推选为支持我们平台发展的智囊人物，确保我们的用户能够在资金管理方面获得流畅体验。",
    "STRATEGY": "战略",
    "Vinicius": "Vinicius 在巴西一家重要的养老基金公司中 (FUNPRESP-JUD) 担任投资分析师。他是社会保障专业认证机构 (ICSS) 的认证专家，该认证是执行、监督和理事会成员、投资委员会成员和其他直接负责投资福利计划保障资源的养老基金雇员所必须取得的认证资格。在 Auctus，Vinicius 负责确定制约因素和未来可能出现的问题，然后提出相应的解决办法。",
    "LEAD ETHEREUM ENGINEER": "以太坊首席工程师",
    "Ariny": "Ariny 曾在 DTI Digital 担任资深软件工程师六年多。他是 c#、Java、c++ 和以太坊区块链方面的专家。他拥有控制和自动化工程理学学士学位。Ariny 是我们最能干的开发人员，几乎能够操作任何编程。不到项目完成，他绝不放弃，总是坚持不懈地工作。他是我们的主要程序员，负责定义平台的以太坊区块链层结构。",
    "SENIOR SOFTWARE ENGINEER": "高级软件工程师",
    "Daniel Duarte": "Daniel 是一位高级软件工程师，他曾在 DTI Digital 工作过七年，始终致力于推广区块链技术，负责领导内部的区块链项目。他持有控制和自动化工程理学学士学位，并在机械学习和销售开发与管理方面获得了更多认证。在 Auctus，Daniel 与 Ariny 紧密合作，能够充分运用自身对区块链技术和自动化的丰富知识，是开发 Auctus 平台的关键人物。",
    "Thiago": "Thiago 在 DTI Digital 担任软件工程师长达七年。他领导实施了许多大规模软件和自动化项目，专注于风险管理和网络安全。他拥有工程、自动化和机器人专业的理学学士学位。在 Auctus，Thiago 在开发团队中扮演了重要的角色。他专注于确保 Auctus 平台的稳定和安全，从而将黑客、区块链超载、服务器超载和错误的交易等问题的风险降至最低。",
    "Daniel Vitorino": "Daniel 在软件工程方面拥有八年多的经验，在其中的七年时间内担任开发负责人。目前，他在拉美最大的银行 Itaú 担任技术总监职位。Daniel 是一个经验丰富的全栈开发人员，其专业知识涵盖了从数据库建模和调整到精细移动/网站布局调整等广泛领域。他拥有控制和自动化工程理学学士学位。在 Auctus，Daniel 负责我们的平台设计与开发。他还确保我们以精简有效的方式采用最好的开发方法。",
    "MARKETING COMMUNITY MANAGER": "营销和社区经理",
    "Ludmila": "Ludmila 拥有五年多的软件工程经验，她还兼任一家大学企业主管，负责营销团队的监督工作。她拥有软件工程理学学士学位。在 Auctus，Ludmila 负责开发和定期更新社区信息。凭借对软件的深刻理解及其对营销和社区管理的浓厚兴趣，她能够有效推广传播 Auctus 的价值观。",
    "OPERATIONS": "运营",
    "Daniel Boaventura": "Daniel 是一个供应链管理专家，曾在 ESAB 积累了七年的供应链经验。他拥有机械工程理学学士学位和供应链 CBA 认证。在 Auctus，Daniel 负责监督公司运营情况，可以充分发挥其在供应链方面的丰富经验。他负责协调和保证平台的及时执行，以确保我们的工作进度紧跟项目计划。此外，他还负责协调赏金项目和我们的众筹事务。",
    "BRAND INTERACTION DESIGN": "品牌和互动设计",
    "Samir": "Samir 有着十余年的工作经验，是 Onrizon 的联合创始人。这是一家在线游戏工作室，负责开发一款你画我猜的移动游戏——Gartic。在 Behance 拥有近 3000 名粉丝。在 Auctus，他是我们的 Illustrator 和 Photoshop 大师，负责设计网站和无限美好的插图。他的设计有助于向利益相关者传达我们的价值观和商业模式。",
    "Mariana": "Mariana 持有平面设计理学学士学位，是 DTI Digital 的 UX/UI 设计师。她始终关注各种业内论坛的动态，参加探讨 UX/UI 最新资讯的各种活动。凭借六年多的经验，Mariana 在 Auctus 负责改善我们平台的终端用户体验。"
  }
}
